[gay] 無人開的心事分享區 (168)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
星辰個ass

1

2

3

莊莊萬歲

邊到拎禮物

唔係唔想開。
正諗住開個陣，冼親仆街啊。

作為補償俾個 你地啦

放工了

咁我嘅雞莊ASS呢

今日咁遲？

我仲傻下傻下咁等幾個字

傻瓜

yes

Ok

Sorry

咁耐都未有消防員link

你係咪睇瑪嘉烈上腦

岩岩先返到屋企

食飯未呀？

每次都係室外移動緊就倒水
屌佢老母

心煩

點解？

翻十二半放九半

因乜解救我張信用卡有效期得五日？

LIHKG @ Android

企？

大力恥笑

雖然似假膠

HI

好似好勁

我都係用呢張

長痛不如短痛

唔明？
係咪發生咗咩事令你心煩？

溫完書 打j time

自己既直覺呢一排都好準
有啲難得既機會黎左 但開始發現原來只係 海市蜃樓
想抽身走 但怕錯過左 無下一次

咁夜都等 好好

趁未block 阿vic段片

前排去做檢查 個姑娘話我個人好繃緊，咁樣對身體好差，會出現好多毛病(宜家都唔少 )
原本我覺得其實我都唔係好繃緊，但啱啱諗下 又好似真係。。。
垃圾例子：比如有份下個月尾先交嘅assignment，我已經一早開始做，跟住發現有同學都做緊，我係覺得我要chur到最盡，快過所有人做哂；同時份assignment係要令個lecture冇野挑剔

唔好俾咁大壓力自己 咁繃緊對身體唔好

一半一半有時坐有時企

今晚咁清靜既

好似慣咗個人要求咁高 但唔識降翻低

bb

Bbg
做緊咩呀

呢排好似好多台灣健身教練既片流出

打緊機

見過人戴帽去剪頭髮
一除帽係完整gel哂野嘅all back
咁gel完做乜戴帽
Gel行哂頭去做gym既為乜

你地係咪嬲左我
咁我走啦

冇

打完陪我

唔洗打完 宜家就陪你

嬲你話我嬲你

陪我一齊洗白白

好

Crazy

痴撚線 又同個衰佬嘈交

嘈咩

佢老母d野

由佢囉

睇唔過眼佢地處事方法咁撚幼稚
講佢兩句佢就起晒鋼 話唔expect我明白佢屋企既野

心諗旁觀者清 你屋企d野我會睇唔透咩

佢鐘意點咪點囉

問題係佢老母d麻煩野，最後都係佢兩兄弟執手尾。
佢次撚次就唔撚理，到最後咪奶晒野
好彩今次俾人呃千零蚊，萬一下次黎獲甘既呢
我話左佢好多次，明知你老母係伏，你就更加要睇實d，佢就次次wfc

其實只係唔想面對
明知自己老母又煩條頸又硬過鐵
雖然係on79
利申我就係咁

我咪話囉 你唔想面對到最後都係你黎執手尾 情況仲只會更加衰
我係國王的新衣個細路

係有時煩到會影響到所有人先唔想攪落去姐
都唔係未試過
一講實反面 又唔想冇左個老母咁解

一日到黑掛住睇人有冇著衫

請你好好放低

放啦

係佢老母俾人氹左買貴藥，但係又驚太貴兩個仔鬧佢
所以就呃兩個仔隻藥好平
而賣藥條友之前俾佢老母托幫我搵工，所以我都有同佢傾過兩句
而我老公都知呢條友係有D古怪

好啦今晚賣藥友無啦啦搵我，話佢地一家人冇錢還藥錢俾佢
我驚到D仙氣差D係屎眼洩漏出黎
問真D原來係佢老母蠢到唔記得自己買左人幾多藥又冇錢還

好啦你一早懷疑條友有古怪，又知你老母蠢過隻豬，
你一早同條友聯絡講同問清楚咪好囉(我勸過佢唔只一次)，
佢根本只係dont give a fuck自己老母既事

咁係抵死嘅

訓廳？

又話有消防員

遇見誰也都難免好愛好散

咁真係冇野好講
好在我老母冇咁蠢

Ps 仙氣？邊度仙？

On9
體諒下係咪咁難
究竟係我做人大方 定係而家d人閪到咁
我真係唔識分

你哄個頭埋黎索下咪知

我哭了 你要堅強呀

其實依加諗返又唔係咁差既。

點解男人俾人女人睇都要自奶?
好淫咩?

我都想搬出市區

早抖 馬馬

炮房

有d人永遠都唔識讚人 淨係識挑剔人
算啦 把口係人度都控制唔到
If you judge people you have no time to love them

我想搬去你個度
當然愉景灣更加好

你冇我咁既貴族氣質 住入黎人地當你係看更

要真係好frd先得 相見好同住難

其實好感恩自己28年黎都遇到好多貴人
老母同婆婆好錫我 （雖然我老豆wfc我又比屋企好多麻煩）
住既地方唔差
讀書衰過三次但都可以u grad仲q埋
以前把口賤過夜空但有好多知心fd
之前份工得到賞識學到好多野 雖然做到仆街

只係自己懶 又好撚柒蠢
冇動力做野又唔用腦諗（根本唔識點用腦）
講野又鳩
人生又冇方向 冇計劃
次次都三分鐘熱度

bb 你住邊區

呢個真
淨係住酒店都嘈 何況係長住

你已經成功過好多人（我）嫁啦

西北

我黎到住你幫我奶鞋底咋

好遙遠

我唔成功啦
搵得雞碎咁多
又冇上進心 又蠢又懶 又冇人脈
做呢行但完全冇financial sense

你都叫雞碎 咁我就真係食谷種

相對既 我拍埋去d fd度即刻收左皮

好眼訓 早抖先bb

早抖bb

之前見到個強壯小腿仔仔原來係毒毒地
今日同gp 佢比人搶發言 幫完佢之黎同我細細聲講多謝

仲要著透既白色shirt + 黑背心

相呢

一起身見到隻狗訓到成隻豬咁
第一時間係諗點解咁可愛

一起身見到小糖訓到成隻豬咁
第一時間係諗點解咁可愛

偷窺我

隻腳好痛 尋日搬質有機會整到嚴重左

係

笑死 隻狗訓係個枕頭邊到
跟住個身慢慢冼返落張床到

拎冰敷

變態佬

又要返工

我琴晚發夢同隻狗出街

屌 幾時放假

咪仔

又話約食飯

今日放！

sick leave！

點解唔聽日放 連放4日

聽日再sick leave

一陣飛台北

梳呀。梳呀。呢幾日要去飲

衰人 唔帶埋我

錢呢

莊巴

早晨bb

講笑咋

不過好想去多次台灣就真嘅

馬馬

信左

66

莊莊

見到靚仔就拉個菊花俾佢

仲稔住走清純路線tim

早呀b

做cafe 會唔會好chur 但人工好似唔差

tutu

睇人際關係。有啲俾人杯既就幾chur

佢做過乜得罪人

pt 好似無乜野係好

吉野家仲衰啲

自我增值

無做啲咩。純粹佢份人 唔太善長打好關係掛
ps 我都係

有人請已經好好

所以唔太鍾意係大公司做

其實度度都係咁。
一係做啲一個人carry既工

10:12到中醫到已經係第5個
啲廢老真係好早

Sorry lor

唔埋我會悶死

多數我會吹下水 所以 好快同個商場啲前後左右熟

人地5點起身

細公司就好似我咁

我呢到地鋪。
我份人好怕生
不過都唔係無熟既同事既
不過少交流姐

做野都係伏 做廢青算

約炮

屋企人 點解既

@g巴

咁衰既你屋企人 咁佢地現加仲有冇咁

咁對你 仲叫屋企人咩

fbi

加油啊 星辰巴

多謝

老實講 唔會
因為如果加姐問我借錢讀書我都唔會借

姐係因為你兄弟破過產 銀行唔借錢俾你？

我會稔下自己會唔會無條件咁幫屋企人
如果自己做唔到 我唔會expect 佢地做到

拉花毒撚

但如果因你性取向而 打你 杯葛你 又太過分

好肚餓

10點半咋wor

所以我同家姐都係loan算
金錢破壞關係

岩岩先食完早餐

係 但已經好餓 唔知乜事

咁慘 咁佢打算點

唔敢諗

食左塊包

用手機睇開 手機無人掂

咁少 夠飽？

瘦死

屋企人好錫我 我都唔知點開口講

可能佢地會接受呢

好想食練奶加白方包

饅頭

好似我咁

食自己

你幾重

一杯coffee對我只係一杯水

我無經濟能力

唔定時食嘢傷胃

我淨係知韓仔好正

我個胃應該可以唔洗要

ipad

我寧死不屈
唔掂就自殺

我係媽寶
呀媽唔死唔會搬

可以

以前飲咖啡冇咩事 成日飲
但宜家飲完我 我會冇胃口食野

想試？

我個胃都癲癲地
幾後悔後生個陣唔準時食嘢

有無肥仔波同肚腩？

韓國人 短到睇唔到

Replied

pmed

收唔到

先到先得

pmed 收到不？

冇
我區別唔到ipad同iphone個function有咩唔同所以冇買

就係大d 同細d

呢次收到啦

到時見

買部大d要比3 4千有d浪費

仲未到我睇

睇notes 一流

利申 iPad mini 2

送俾我呀 咪仔

忍唔住
食左lunch了 肚餓

好野 咁好天 今晚睇波可以乾住走

好似出翻太陽

用咩交換

咁早
有咩食？

食左咩

宜家先晏晝 咁老定

你想要乜都得

屋企帶飯

馬馬巴

ok

你lor 傻豬

住家男

咁快啲送俾我

唔係我煮

咁肥咁油

下 我食左落肚啦wo 我唔介意

難得風平浪靜
難得風和日麗

好想野餐

依世人未野過

其實一班人 野餐 有風都幾正
玩下board game 放紙鷂

未試過x2

中出7Q deal ?

好熱
好多蟲好恐怖

遲啲搬咗我都帶
公司附近無嘢好食

無手指係咪無得係列印店印野

聽到個名都痛

著緊d 既底底睇下會唔會自己好番

咁未無人生樂趣

我平時啲底底都好鬆身

有風應該幾舒服
蟲一條就夠

平常人ok
有d 人可能venous return 差d

佢話有咗一段時間

我叫佢睇醫生又唔撚去
話唔知去邊間醫院

lol 可以去政府門診再make referral

貼身here

成包嘢凸出嚟好撚爽

幫我check check 得唔得

下 大型少少既醫院都有得睇

佢打算唔埋？

太貼個人會唔舒服 放下雀 可能會大啲

野外露雀

唔該熊巴
我同佢講咗先

btw曲張左咪好大包

Deal

佢呀，唔知呢

做完同大家分享下

脹個袋 唔脹條J有用咩

巴士好迫
夾到樽茶暖晒

Don't咒me ok?

唔飲得

really?

咪仔 今晚韓燒？

試過幾次 津路 買凍 拎到返學 暖左 飲完柯到想死

今晚？你sure ?

我又無worr
係有支飲淨左過左幾間先記得
一飲陣味變晒仲要有d 痰咁既野結左係入面

有咩波睇

幾日*

可能我胃唔好

今日都帶咗枝茶飲

雷巴

成25歲人仲要聽父母意見做decision, 結果依家一事無成

早呀辰巴！

我覺得意見要聽，但只作參考

聽完之後佢父母仲屌返佢做得差

英超亞洲挑戰盃
係驚大球場塊地又爛哂

毛呀
pmed

@咪巴
growlr favorite 左人
對方會唔會知我favorite 左佢？

growlr 好多肥叔叔

我favorite 左好多人
好似集郵咁

開心些牙啦 六六巴

依家無用growlr
唔知點解

好似有上限？

你放咗樣？

上次些牙左d 大陸熊熊

好熱好肚餓
返去補數學
打開書發現裡面個啲全部係我學過但我冇背過嘅式

我數學是小學程度

可以點自爆

我已經用念力睇到你個樣啦

個個都咁講嫁啦
但得我先係

Date?

好悶

我陪你吹水

成間鋪除左奶撻都係垃圾
奶撻真係世界級

港島無

港島咁高級洗鬼食呢啲

好眼瞓

港島都有窮撚嫁

真 奶撻

慢慢做
然後聽日先話比佢聽啲嘢做完

係咪有service 提供

扮做野好辛苦

Sure

紫薯奶撻最正

建議間鋪改名做鮮奶撻專門店

小糖開心些牙啦

食哂

good doggy
good boy

恐龍巴

YouTube

有咩service

你想要咩乜要咩

攬同錫
and more

錫錫

GAY佬集中營

六六巴
咪仔你個衰人

你可以自貼澄清返

支持

眨巴你好 我叫星辰

屌嬲撚到震

有咩事？

揸揸下車諗住避開到個膠袋
返到屋企樓下見到食左係個頭碌入邊纏住左個迫力
攪到我隻手污糟晒返屋企再沖涼

咁慘 不過沖完涼 咪乾淨晒

眨眨去左邊到？

我呢

可否一齊死

發生咩事

做乜 星辰巴

貶貶貶貶貶貶貶
Sorry 岩岩睇錯字

不了 好唔開心

發生左啲唔想發生既事

幾時返黎

講出黎 睇下我地幫唔幫到你

夠budget 又想去既 未去下

你好似去左好耐

咩事？講唔講得？

巴打唔好做傻事

hug hug

個gym多人到閪咁 頂住哂

hug

數學真係好難
唔識一課發現涉及前幾課嘅野
再發現前幾課嘅野涉及初中嘅野

你有成年可以溫

ffg?

理解唔到就係理解唔到

有時間嗌悶同怨天尤人 不如溫多陣書好過

康文

都唔明啲人點樣記到6年黎嘅式
我考試背過嘅野已經唔記得哂

冇6年既式既 D式好多都係不停咁build上去

到你第日上到大學 D Stat既式就記到你傻

agree

試過多人到要好似睇症咁，排隊等叫名入場

又唔會上到
成日都將(a+b)(a-b)同(a+b)^2呢兩條搞亂

溫左點到好過無溫

no
有時係温唔到
見住佢我知係咩嚟
但用係邊點樣用用嚟有咩用我解答唔到
我phy係咁所以最後考mock決定88佢

係咪個底打得唔好

依個其一啦
所以小糖要操應該要由中一 二數開始操
如果有耐性半年時間應該做到中四數
中五 六堆數就...
btw 學到中四應該至少2
求合格姐

唔出奇

得罪講句，你考到嘅成績錫分分鐘低過你aim嘅分數

呢到都有個人板啦

星辰巴去左邊

辣殺ffg

咩呀中一二唔係學有效數字 正負數炸咩
我印象中三我先開始覺得好難好難
特別係個死人sin cos tan 同啲圖形面積體積

好on9

啲人返工返到好似幫公司賣命咁

有親咩

愈黎愈差

是咪要比錢買堂

老闆嘛

有無買到？

轉會啦

陪啦

放左榜成個星期啦

me 工作好跟身 想走都走唔到咁

正

星辰巴快啲上水

當然冇買
貴撚到痴線
5位數

點解會去ffg到做嫁

我會寧願比貴啲去啲任上堂嘅club
ffg出名劏

想轉fac

有fd做開話ok

老闆請我係我既褔分

近唔近你先

近呀 元朗有間好撚大

咁正啦

預測：12112
理想：23223

有得免費任上！？
教啲咩？

點做機掛
但人地一個月月費六百蚊 最少

如果無合約係幾好嘅

屌有d豬同事真係好撚老土
個客都有意慾去買件貨但同事話唔好做咁多野
屌

好撚豬

不過ffg仔女既質素都好高

]

jed

操腳好爽

嘩 淨係才藝都j die me

想比腳操

腳交 不了

操到腳仔軟

why so quiet?

個個現充

係屋企 無人約

@tu巴 識做啦

人地要睇波

陪人睇囉

上ex屋企係味一件好危險既事

西北撚們
Yoho imax後日開

Come

no

點知陣間落雨

一齊睇

咁扑野又算唔上危險嘅

即到

戲院wor

去睇戲先 如果佢會上

好攰

屌你真係好on9

突然之間叫我做啲睇落簡單，但實際上好撚複雜嘅嘢

十分鐘後問我做完未

點解唔得 性生活真係咁重要咩

oral only?

禾覺得格嘅問題佔大比數

而

性生活都係好重點嘅一環

可～ 咪仔～

come hereeeeeee

含打都夠啦

I don't think so ...

好同意
無性點會有愛

咁柏拉圖式呢

第一個d虎牙好正

陰魂不散

做乜咁掛住人

剪了一個頭，發覺自己都係咁靚仔

佢講咗句唔開心之後就消失咗

圖thanks

分手

乜水

come on give him a chance

一次又一次
你估無比過咩

hes just a kiddo isnt he

有人唔記得轉ac?

18歲就係成人架啦
就算係細路都唔係大曬

生理上可能出晒毛
心理有無限空間嘅

eat what ar......

咁佢自己收皮啦
隔幾日就要搵野嘈一次

民間美食三哥

環法車手show嚇人雙腳

好想奶

我好有耐性

好似嬲左

去左邊

too late

你努力

掛住我

擔心你

比人串掛

啜卜

唔通真係要搬去日出康城

真係搵唔到？

東鐵綫搵唔到

岩
覺唔覺薯餅先係M記早餐嘅靈魂

收工

將軍澳 出市區快好多

辛苦哂！

jed thx for sharing

咁一定將軍澳 日出康城？

幾錢一個月

我正式宣布
班OU仔係我敵人

幾人合租 都幾貴下

3p

都ok wor 上網水電煤果d 包晒未

13500 total 都幾貴下

全包

係邊搵

都抵抵地屌

屌老母 架巴士飛鳩我站

之前你比我嘅link

又飛

食撚左春藥煞唔到車掛
條友都無老母生唔知邊度爆出黎 要原諒佢

食撚屎啦 屌

個IC已經俾我早少少去趕車
趕到去但飛撚左我個站 好耶

可以部我去坑口做gym

咁都有100

有無搞錯，佢體重都show埋出嚟你都唔信？

我係到

小心呀

野已扑

agger

但粉嶺好似近你公司多啲

btw 日出康城係一間房 4.8k?

中出康城 4.5k 單人房

定4.8。。。我都唔鬼記得

any one want fat big chub

朋友屋企租間房比人 包水電煤4000

我屋企都長期3間吉房 (如果我唔係HK)

。

貝貝睇到第幾章
我睇到22

我個frd係元朗村屋 3500 一房單位 包廁所廚房 露台

快啲邀請我入去住

我個fd個間係唐樓

睇到隔嚟post

諗起以前有人講，hd,asso 入 ugc 都叫 top up
唔係DSE 入就係 top up ， 走後門

Bbg

咁q靜

今日好似連j圖都冇咩人po過

打左成晚機

溫書

考試？

好擔心

8月中又考

8月都無假放

自從話好sad之後就潛左水

唔好做傻事

得1個月放

橙

橙
咁早都無晒人
變了 變了

其實個個都係度但冇人出聲

你係？

豆巴你好
我係tu巴
不喜熊

紅名我全部當夜空

有無人同我秒回 半個鐘

bb 仲未訓

hi

點睇星期六日都要番工full day 但無補假補水

不了

係張床到

下份啦 唔值

唔係講見工
係黎緊有個咁嘅要求。
要踩埋下星期weekend

一次半次ok
成日都係咁就要諗88

辭職

熊本

雷巴
未訓?

起身呀

Creampie

同是天涯

你又咁早起身做咩呀

星辰呢！？

係 wayo 同pha 定 kit同ming ？
第幾章我又睇

星辰見字請覆

快啲追

眼訓

召喚 星辰巴

未醒者

呢個星期 逐月之月同mir 2 都大結局
水男孩又係 無野睇了

如果樣衰可以點婉轉話俾人聽

快啲上水

請多健身

知道

對唔住lor

bored

等睇doctor 要等到十一點九

訓教
fapfapfap

出去食個早餐

咁多人病 小心身子

好熱好熱

去邊？
搵日要裝個gps 係你身

中左乜招

係屋企

咁多人病嘅

我黎
pm地址

Doggy

宜家我想更新ig 都無得更
要ios9更到

換電話

手機好貴

android

going

唔要

moto 好似幾抵玩
其實update ios 咪得lor

ios8 最靚

不過好多app 已經裝唔到

hornet 已經用唔正

姐妹黎既者 嚇我唔到既

咩事

死港女

男學生16歲生日 女教師送上「成人禮」

LIHKG @ Android

真係好痴線

iPhone?

心理陰影

16歲

Android
親生仔
Nexus

點解美國咁多女老師性侵犯男學生

好眼訓

無畏 Fearless 第一季 第六集 S01E06(本季完)
好好睇

哦

m

去邊

咁得閒做乜唔溫書

算把啦

幫佢答 睇劇學英文

老豆真係好撚蠢
年紀大腳痛叫佢睇醫生佢wfc
自己日日食雞腳豬腳以形補形

唔怪得 蠢真係會遺傳架

邊區

得嫁咩 但佢係乜原因痛

咁悶

屌你

佢聲稱自己係風濕

梗係唔得啦

八婆都有遺傳啦

咁你就咪呻自己考唔到22222啦

韓國人打機真係好on9

不嬲

韓狗所有野都ON9架啦 低賤民族

地方的小糖需要樹窿

Tell me

here

我要訓練自己成菁英

都係睇下醫生好啲 自己又唔清楚 佢怕晒錢？

唉

講你就講啦 唉你老豆咩

唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

拍拖真係一件好攰嘅事

i understand

我唔怕攰

首先~~~

下 我咩都冇講

Love, you're not alone, 'cause I'm gonna stand by you

心同身都好攰

點解咁講

感覺係咁

咪巴幾時出左pool
你唔係話 long d 唔太好咩

上一段係咁
我諗我應該唔會再出pool

呢件好靚 唔知男仔著會唔會好怪

似暴露狂

我著實靚過佢

入面唔著衫？

應該ok嘅

唔開心 訓教！

食左藥未？

樣型 man d 個應該ok
我著應該勁gy

唔洗咁灰既

上次分手分得好sad?

ur face ur fate

男裝個cutting好似好毒撚咁 又冇sharp sharp黃色

doggy

雨褸咩

Parka（或稱anorak）是一款連帽上衣，原型為因紐特人發明的防寒和防風雨著裝。

唔係呀
係因為另外嘅原因

dse要用韓文考

泡狗死撚哂未

買女裝lor
有乜所謂

咪仔 唔洗驚 仲有我

你終於上水

終於上水

六巴 您好

啲藥醫生話夜晚先食

做咩事 唔開心？

揾返失踪人士啦

導遊呢

不嬲嫁啦

咪咪不知幾擔心你

944

mark定先 2017fall 仲未有得賣 好似69-100usd

真的嗎

rich

兩三年冇買過衫

星辰巴上水啦 我地擔心你

做乜唔開心 我地幫唔幫到你?

我都係 啲衫發晒霉

gp巴 你好

唔知 遲d講俾大家知

無事嗎? hug hug

好 我地always there

14q

冰搖檸檬茶 好正

愛你們

964

OK

好鍾意摸鬚根

好肚餓但唔想落街

杯麵

飲水

冇情飲水又點會飽

召喚CC的seed

dog food

978

呀蛇樣唔錯

人醜就要多健身

個阿蛇點算。。。。

唔通真係蒙頭入閘咩

9 8 2

冇架喇 教書都咁揚 蠢過隻豬

coat快的派片

等呢套想J好耐 太似J神陳柏宇

想識人结果被出櫃

988

份人工包埋架嘛 食煙飲酒爆粗都唔得

出唔出街行好？
ps 一個人。。。

約我啦

你遲啲都係

約你扑野

我做私人既WFC \ ^^ /

唔俾人知咪得lor

me poor

999

私家雞